有冇on9仔

專為自己製造麻煩
做無聊嘢跣鬼自己
然後再怪呢個世界唔公平
睇自己仆街最開心